— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 3 —

煲底既留係煲底出發

未到既出灣仔

兩路出發去野餐

唔好攻死一路！

My friend, be water

Push

pish

Pish

唔分兩路 狗仔守死龍和 根本攻唔到

push